一人一樣完美女朋友的條件O:-)

外在同內在各一個

假設佢個處已經俾左你

喜歡我

有閪

不完美

性格決定一切